啱啱同我個深黃老豆傾計， 佢話有啲嘢想同各位講

話說小弟成家都深黃， 老豆老母細細個當年喺大陸走咗落嚟， 以前佢哋啲屋企都畀共產黨恰到死。 佢話其實而家策略只有一個:

瘋狂文宣輸出

佢話， 其實大家要認清楚敵人係共產黨， 嗰啲乜乜77警察、建制派全部都係共產黨啲人。 大家一定要用共產黨最怕嘅嘢去攻擊佢， 而呢樣嘢就係思想革命， 當年共產黨就係用呢招呃咗班低下層， 先打得贏國民黨。 而當年五四運動， 都係在於民眾思想改變， 共產黨先可以吹到大雞， 班馬上位。 所以佢而家最驚歷史重現。 所以大家唔好少睇文宣， 呢一招可能係我哋最大嘅武器。 勇武固然重要， 等政府知道我哋唔好恰， 但係文宣就係之後嘅超必。

所以希望大家呢幾排喺連登唔好再推埋曬啲膠文， 笑七警察乜乜乜。 推多啲文宣出去， 煲大721，811， 最好推上大陸[size=6]

[size=6]五大訴求，缺一不可

[緊急分析]法！不！責！眾！

第一次出post， 啲功能唔係好識用

自推

1

2

3

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

4

5

6

7

8

9

依排好似少左好多文宣圖？

10

其實有可能啲五毛帶風向帶走咗 ， 成撚日吹埋曬啲膠post

不過而家連仔做咗嘢，之後可能會好啲

大家有咩嘢想同老豆講， 可以黎個50後反共廢老你問我答

推

大家要煲大武警扮差佬， 間諜示威者， 射爆first-aid!

大把文宣工作要做返
之前太多活動宣唔切

中國威脅論一定要發大
西方民主國家最怕咩？
就係極權國家既勢力一路擴大

不能like那便pish

721 811

推爆

推
認同思想革命真係好緊要
幫班藍洗返乾淨個腦

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721
811

係，要同佢鬥玩洗腦
班港豬真係無撚腦，你講乜佢就信，唔使怕無恥，更何況我地係理直氣壯！

721

好

去到機場嘅就繼續癱瘓佢，其他人去唔到嘅都希望大家可以係返自己住果頭貼文宣，唔好集中貼連儂牆，而係要好似街招咁通街貼，咁先令人入腦

佢話， 當年64會失敗， 好大原因係對低下層嘅文輸出唔夠， 淨係得知識分子出嚟而佢哋只係小數。而當年五四會成功， 就係因為共產黨識得洗班農民階層嘅腦， 而佢哋係佔大多數。 所以今次文宣要集中基層度。 即使新移民都唔好放過， 佢哋落嚟香港都係為咗離開大陸， 如果而家同佢講香港就快變成大陸， 睇下佢哋制唔制

所以啲文宣真係要對準audience，淺黃中立淺藍

true true true

不嬲都支持方便人地翻牆睇多Ｄ

如果勇武係槍
文宣就係好好backup既盾

以文宣義

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安

push

文宣戰好撚重要

所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返煽情同假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

推
文宣最近唔夠力
無論對外國勢力定中立撚

好post要推

Push

而家機場和理非回合應配合大量文宣攻勢

推 無限文宣

其實講開洗腦，你哋記唔記得以前你哋罵果d邪教，重點係講中共係魔鬼，幾時神會降世打救，呢盤棋下得好大。唔知你哋明唔明佢哋做咩

推！818 大遊行

by 會員 專業小柒頭

by 精神過精神病人

高質post歡迎大家了解

一定要做好啲文宣

我淨係睇第一句已經好撚葡萄

推

簡單同大家分析吓點分fake news

好似好有道理

ok 用文宣圖推post

煲大警黑先，就算藍黃都唔會撐黑社會

全家都極深黃
老豆老母都覺得大家要做多d文宣
比多d人知道真相，究竟發生咗d咩事
同埋唔好再塞鐵，因為民意真係好緊要
全部去哂機場就啱

aggar

721,811
721,811
721,811
721,811

811

我屋企人都係甘諗

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

[size=2]五大訴求，缺一不可
[size=3]五大訴求，缺一不可
[size=4]五大訴求，缺一不可
[size=5]五大訴求，缺一不可
[size=6]五大訴求，缺一不可

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

一頂綠帽，一條惡法，一件柒婆，一個香港，一群真香港人，
引發全球二次大蕭條，導致世界第三戰，絕滅支共誰會知 ?

721 811
香港人不會忘記

推！！！

連濃牆 繼續！